{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69052&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 팔레스"
    },
    "text": "当パレス職員一同は、お客様に最高のサービスを提供するために常に考え、最善を尽くし、消毒、清潔、親切を最優先にお客様をお迎えしています。 ラーメンとお菓子サービスイベントは現金決済時のみ提供されます。 駐車場は全部で5台分で、地下鉄は水仁盆唐線松島駅が最寄り駅です。 ホテルの内部にはシンプルで清潔な施設と親切なサービスを提供しています。 リーズナブルな価格と様々なイベント、そして、汚れのないすっきりとした客室と小物でお客様にホテルのような安らぎと洗練された雰囲気を提供します。 PCルームもオープンしており、最新の装備とアメニティが提供されています。 フロアでは飲食物も販売されており、客室内の施設は新品で完備されています。 全客室には最新の高画質テレビと映画視聴環境、エアコン、マッサージチェア、Netflix、個別WiFi Zone、携帯電話充電器などが備えられています。 また、ポップコーン、トースト、アイスクリーム、スラッシュ、コーヒー豆も無料で提供されます。 客室は非常に快適な環境を提供し、PM2.5まで徹底的に管理され、空気清浄機も設置されています。 カラオケの利用時間もご案内しておりますし、防音につきましては早朝の時間には少しずつ音が漏れることがございますので、ご了承ください。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、全職員は個人衛生に徹底的に管理し、手指消毒剤と消毒スプレーも提供されます。 ホテル内部では毎日消毒と検閲を行っておりますので、安心してお越しいただけます。チェックイン/チェックアウト時間と予約時の注意事項もお知らせされていますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パレス職員はお客様に何を提供していますか？",
            "answer": "パレス職員一同は、お客様に最高のサービスを提供するために常に考え、最善を尽くし、消毒、清潔、親切を最優先にお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "ラーメンとお菓子サービスイベントはどのような場合に提供されますか？",
            "answer": "ラーメンとお菓子サービスイベントは現金決済時のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は全部で5台分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線松島駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの内部にはシンプルで清潔な施設と親切なサービスを提供しており、PCルームもオープンしており、最新の装備とアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室内の施設は新品で完備されており、最新の高画質テレビと映画視聴環境、エアコン、マッサージチェア、Netflix、個別WiFi Zone、携帯電話充電器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような飲食物が販売されていますか？",
            "answer": "客室ではポップコーン、トースト、アイスクリーム、スラッシュ、コーヒー豆が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような環境ですか？",
            "answer": "客室は非常に快適な環境を提供し、PM2.5まで徹底的に管理され、空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防についてどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の予防のため、全職員は個人衛生に徹底的に管理し、手指消毒剤と消毒スプレーも提供されます。ホテル内部では毎日消毒と検閲を行っておりますので、安心してお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウト時間と予約時の注意事項について教えてください。",
            "answer": "チェックイン/チェックアウト時間と予約時の注意事項については、お知らせされておりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 562
    }
}